利迷洗唔洗咁嬲呀

你估怨婦個名流架

曼聯波衫黎

柒左，拉。

狗改不了吃屎

咁佢講得都有道理

咁事實黎

一睇就知係曼迷啦

邊場波

港超

有啲似佢

會唔會平時就係呢啲
肥柒毒臭怨婦港超痴線怨婦痢係波台度吠吠吠

好柒

呢個西西徐志摩嚟

隔離條友冇門牙

講事實姐=,=

點解佢唔洗戴口罩？

保護西西 拉

唔係佢嚟

佢曼迷黎

樓主都未印字啦

樓主印字只會印一個名

事實黎

你岩